有無人識個12歲小朋友？

星火搵緊個啱啱係荃灣楊屋道俾狗拉咗上私家車個12歲小朋友

有無人識佢？

721

612 721 811

推 國際核彈黎 一定要推上國際層面

唔俾社工跟車

Push

push

勇武/前線/first aid/街坊 比人爆頭.爆眼.斬斷手腳筋.昏迷黑警無即時送院.警署酷刑致骨折.爆牙咩都有

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒黑警保護福建國斬人
炒黑警anti humanity, 稱呼示威者為曱甴
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細12歲，比人拉入警署受過咩酷刑，被人性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，要互幫，所以希望大家可以幫幫手，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

有無人有消息？都係12歲

推吖

推

有POST搵到
唔好再POST得唔得. 唔該

對唔住 真係搵唔到
可否比keyword黎

屌 兒童都搞

呢個唔係今日

12歲既政治犯

無人識